拜登奶共。。

How about 王昇